屌你，樂壇欠張衛健一個最佳男歌手獎

最新佳作：大帥哥片尾曲，屌打哂咩星夢幫

個人至愛舊作：

老土 畀我坤哥吊打啦

至情至聖
身體健康

我只想 身體健康

印象中只係偶有佳作 技巧一般

在什麼時候你才會想起我

如果古天樂都有, 張衛真當之無愧

90-00 年代, 其實好多電視主題曲仲深入民心過全職歌手果D
你愛我像誰真係好撚有感覺

一睇到個post 就係諗到呢首歌

早排有朋友因骨癌去世，有時聽到首身體健康眼淚會不停咁流

其實，妳愛我像誰，
扮演什麼角色我都會

Wo~~~在妳身上學會，流眼淚

蜜運好好聽